{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014559",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에디스풀빌라"
    },
    "text": "予約はできません。 一部の客室は個別のぬるま湯プールとジャグジーを利用でき、プールやジャグジーを使用するには事前に申請する必要があり、温水の使用時間も事前に予約する必要があります。 プールやジャグジーを利用する際には服装に注意が必要ですし、温水プールを使用しない場合でも料金がかかります。 個別バーベキュー場も利用可能で、炭グリルとバーベキュー時間の事前予約が必要です。 訪問者のレビューは概ね満足でき、親切な社長と素敵なインテリアに貴重な時間を過ごせるという意見があります。 スパ、ジェットプール、屋外テラス、プールヴィラ、バーベキュー場など様々な施設が利用でき、駐車も可能です。 人数追加に伴う料金がありますので、ご予約の際の人数および追加人数について事前に確認する必要があります。 また、プールやジャグジー、バーベキュー場の利用時間について事前予約をしなければならず、屋外プールを利用する際には子供たちの安全に留意しなければなりません。 また、すべての客室でインターネットが利用でき、駐車も可能です。 追加人数の発生時、ペンションに予めご連絡ください。 入室が不可能な場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、乱暴はご遠慮ください。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます 客室内での魚類/肉類などの調理は不可能であり、甲殻類の持ち込みは禁止します。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "予約はできません。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジーを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "プールやジャグジーを利用するには事前に申請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには事前に炭グリルとバーベキュー時間の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは概ね満足できるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、屋外テラス、プールヴィラ、バーベキュー場など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には料金がかかりますので、ご予約の際に人数および追加人数について確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "このペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、乱暴はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 737,
        "QA": 451
    }
}